是午 冬菇雞柳懶人飯

掉晒啲料落電飯煲 就食得

有咩調味

通常食多幾次就會厭

浸完D冬菇水、少少鹽、少少雞粉落電飯煲煲
煮熟食之前加啲生抽撈均 食得

可以轉下其他料嘅
上次整咗蝦米臘味 好正

幾時可以上你屋企食

D雞肉會唔會好霉

飯芯會唔會唔熟

隨時

唔會
啱啱好

唔會啊

簡單容易 正👍